星期日唔好帶廢老出街飲茶

以往淫賤聯後選人拉大隊入茶樓，街市拉票，睇實廢老

最少投完個靚票先帶佢入去